有冇咩app可以好似ig story 咁睇新聞

想用舊ipad自動播新聞
最好大圖